# System for to manage Cloud Services

Server: Python
Client: AngularJS and Bootstrap

# Correr el servidor
python manage.py runserver

# las urls las busco en le archivo urls.py que esta
a en la raiz del proyecto blog viene siendo un modulo
http://127.0.0.1:8000/prueba/second
http://127.0.0.1:8000/prueba
Esto es solamente un esqueleto y ahi yo cargaba los proveedores
AWS, Google Cloud, Microsoft Azure, con sus categorias sus sub
categorias, y servicios

# esto ellos me lo dieron como inspiracion, este sitio hace lo que ellos
quisieran
https://landscape.cncf.io/
https://github.com/cncf/landscape
https://github.com/cncf/landscapeapp
https://www.npmjs.com/package/interactive-landscape
Pero incluyen un 4 elemento que es el proveedor. Este sitio tien solamente categoria, sub categoria y servicio
el mio aparte de eso tiene los proveedores

Nada mas que tu arrancas el servidor es la vista de index, el template que muestra es
el index.html

Tareas 9/7/20
--Arreglar Admnin del Arbol
----En el formulario del Admin del Arbol: solo mostrar
        -in Home
        -title -descrip -COlor -Width -Orden -Categorie -Linked
--Poner El admin en frances
--Arreglar Admin a tu conveniencia
--Limapiar Frotend de Funciones Innecesrias
--Imprimir con printThis, por ahora.
**************************************************

-Cuando agrego los tres proveedores prolema para cmabiar el tamano del contenedor de los iconos
-Cuando imprimo si uno de los cuadros cae entre las dos hojas se pica el cuadro junto con las imagenes de los iconos
-Poder poner mas de dos tablas en la misma linea es decir ahora solo puedo poner 2
-Como agregar un espacio en blanco(por ejemplo si quiero saltar un espacio porque en esa sous categoria no tengo servicio como hago
-test


Esquina Derecha de doc pdf se come el borde
Base de datos linkeada

------------------
Lo principal es acotejar la bdd la tabla storage que cuando la linkeo sigue cargando los datos viejos
En Bulk data transfers y en el nombre de la categoría
Fijate para que tú veas
Igual cuando construimos el árbol los esoacios en blanco tú sabes que te dan unas flechitas pero eso lo que hace rs partir el árbol
Yo me acuerdo que me habías dicho que no estaba programado
El resto a ellos le cuadró
Viste en la vista que estoy trabajando si puedes tirame un cabo con el paginador y los filtros
Todo va bien?
Finalmente a Haciel le llegó una dola herñara que lo sepas
Yo lo vi hoy en la cuenta
------------